[Netflix] 末世列車有冇人睇?

由套戲變左做劇

而家有2集

能量bar

黑鬼

本身未睇過套戲，另外想等佢出哂先睇

Netflix上線日：5/25上線首2集，6月1日開始於每週一與美國同步最新集

套戲都幾好睇

主角係美國隊長

劇版係同電影版用同一時間線？劇版係早過電影？
定只係用同一個設定但同電影完全無關係？

又黑人又女權

同一基本設定
同電影冇關連。
你當平衡宇宙

未睇過電影
岩岩睇左2集 幾好睇

留名

個黑人把聲好出戲太柔弱
btw jennifer connelly

當日睇電影版優先場 派左一人一舊芝麻糕
Pr仲叫人完場先食 話感受會深啲

悶喎ching

睇左1集 覺得還可以 香港人應該好有感受

近排睇左100
短時間太多未日片我會以為真係世界末日

唔講都無發覺係劇黎，電影睇過幾次，所以直接無視左佢

今朝啲粥岩唔岩口味呀

黑人又唔俾？女人就女權？

睇左電影版, 電視版應該唔會睇

咁正

SNOW PIERCER 雪國列車(劇版) 第一季

睇完先知用乜整

冇話唔比，嘔心啲啫

今集有hehe

D 粥岩唔岩食

竟然係廣東話

D 粥岩唔岩食

係咪幫個足球員含撚？

如果一入場就食 中段睇到應該會好震撼

張圖原意應該係方便睇時間，但電影同電視唔應該放同一條線，因為成架車嘅設計，尤其控制室同基本人物唔同晒。
如果要同一個世界，
只有一個可能，就係世界上唔止一部破雪號。
即係可能因為通訊問題或刻意隱瞞，
電影版架破雪號同電視版架破雪號同時存在，電視版架破雪號可能係電影版果部嘅開路先鋒，唔可以減速嘅真正原因係因為減速可能會俾路軌後面架電影版追上嚟。

成套劇都係架火車度？

就係有幾架車

冰天雪地八惡人加長版邊度有得睇?

但電影唔係成條唔軌炸爆咗咩
定路軌都唔同？？？

架車出軌姐 路軌好似無事

少少悶
都係電影好睇啲

每次睇套戲都諗起呢單嘢

劇情拖泥帶水
好多無謂人物支線，明顯夾硬拖長嚟做

睇左第一集一半 唔明點解行左6年仲要留啲tailers喺度 點解唔一開始就殺曬

如果前面D車廂有人死左
就搵佢地補位

其實電影版長度已經啱啱好

啱啱睇完兩集
見識少唔知原來有電影版
諗住睇埋佢再等劇慢慢出

原本套電影版係上流寄生族個導演拍
基本上佢套套都係佳作

其實本身都無預位比tailers
佢地自己衝上車

個生態本身都唔work
反而有tailers 係到 先幫到手

黑人+女權+LGBT
好大機會攞獎呀

好撚煩
成套劇個main cast得一個係黑人又比連登仔講到黑人主導

性別唔係男就係女架啦 呢套嘢都關女權？

下次搵套全白人男性拍啦好唔好？
不過你到時又話人hehe

都係 做曬d冇人想做嘅野

後車廂啲人排牙白到

遲d先 先上得兩集

黑警糕應該唔痴牙。

雪崩wo
條軌都埋左啦

我一直都話套戲係香港既抗爭情況
尾卡個老野就係司徒華果班老泛民
隔一排就人班後生去抗爭, 但就同頭卡(支那)夾埋清洗人口
點知比主角得米, 所以頭卡就要清算埋個老賊

而最清醒既就係個韓國佬, 同主角講你響部車入面抗爭係冇用, 脫離部車先係新天地, 所以要炸Q左部火車要獨立

正評俾廣東話

記得電影係話部列車有個永續機
但個零件壞咗 結果要捉啲細路入去個機房人手搬煤炭
仲有就係最尾卡既人就係食緊曱甴糕

係咪奉俊昊拍

好格硬

Protein block 先係好野
解決糧食危機

睇咗套戲冇耐, 爛撚到喊

睇Melanie成魔之路

架車明明係極權統治，仲比咁多自由男主揀去查唔查案
上流咁撚多人都係垃圾咩，要靠下等人黎查案

成架車得佢一個係重案組呀頭

好似係電影既前傳

第一集悶到睇唔哂
感覺成個設定都唔 make sense
天氣凍點解要架列車圍住地球行?
點解唔好似 Frost Punk 咁整個大火爐?

估唔到可以改做劇

不過電影個end好慘
唔知呢套個end可唔可以好d

架車本身好似係用黎旅行觀光唔係出左事先起

Block左佢好耐 唔使理

講事實都唔比，你真係好撚煩

你代入啲有錢佬嘅角度諗下，無人做奴隸，佢地點享樂呢？

好似話有唔同車
依家係另一架車發生既事

點解我覺得黑鬼有d達哥feel

其實點解架火車到走黎走去？

睇咗電影版都ok
劇就出多幾集先

d粥岩唔岩食呀

男主角把聲太出戲 原來寫歌既.....演技普普通通 對手戲係影后 太強顯得佢啲戲好麻麻
至於有啲人冇睇套戲應該唔知佢地食果啲黑色蛋白質其實係小強

Netflix唔係全部集數放哂出來既咩？ 點解依套得2集慢慢放

呀強膠
我當年都有芝麻糕

因為呢套唔係netflix劇
同埋美國電視台tnt買咗嚟一個星期一集live tv播

D劇情拖到...
電影版個主角好撚勇武，而家呢個婆婆媽媽咁

係得一個傻晒話黑人+女權啫
唔好比佢代表到連登
有個女主角就係女權 笑撚左

想要香港人感觸既Netflix 劇, 應該睇The Colony

一路睇, 一路諗緊, 仆你個街香港黎架喎

100 正

不過 Clarke 真係好撚煩膠, 連套劇裡面都自嘲笑佢 You switch side so fast I have lost track which side you are on

The 100我睇到S3完左，本身s3話係最finale season 之後再爆左s4,5打sky

美國NETFLIX已經去到6 (裝左VPN 先有得睇)
但實際已經出左7

唔知劇個故事設定係點
有d 情節又要同電影一樣
但又好似故意收埋Wilford

其實如果呢個世界上有好多架train
一齊行都幾正 可以有無限個故事延伸

黑鬼好趕客

有冇人知ep2首 rachmaninoff 係op幾

拉鋼協2第二樂章慢版

係，睇完兩集都對佢無好感

搵個咁柒既黑人做男主 個頭髮咩事 熄得

Op.18 ,2nd movement

真，住貧民卡會有時間整個咁既rapper頭

男主帶領無產階級革命

電視劇一定係拖😂 仲要要查案劇情包裝科幻片

係呢套寫得差啫，點會一定拖
唔通你冇睇過劇情唔拖嘅電視劇？

佢同佢老母都一尻樣

估唔到原來條女係Mr. 威佛
btw 幾好睇，有 Jennifer Connelly

7 years before the movie
and it should be another train (snow piecer)
不過都可能係佢自圓共說，其實係見個idea幾好就拍埋劇，夾硬完善個timeline

咁佢PR都幾成功

有睇
幾好睇

呢套都係Netflix? 未睇過
其實最好成季放出嚟，一星期一集真係唔想追

呢幾年好多呢一類反烏托邦片

但我又唔覺後面D人有咩貢獻，成日係度諗點樣叛變搞事
反而前面車卡好多人都係有工作，其實安排晒後面班人去做野咪得囉，留佢地係後面又冇野做都唔知想點

想太多...

但入面連魚缸都有，仲要有埋假山唔係酒樓D玻璃魚虹

後尾應該都會開估

一定拖長嚟玩，都唔知佢想拍幾多季

比有錢佬搭架嘛
同埋唔係我估，好似係電影有講過(記錯勿屌)

係, netflix 有, 已經有3季

以下劇透...

電影係唔係曱甴整糕個套

人都食埋啦，小強算咩野

同意，後面班人好自私，好似CCP，自己衝上車少少貢獻都冇，但成日覺得全世界欠咗佢。佢殺6個職員就得，自己人有事就係被迫害。要分上層既資源，要攻到去engine。做到上層佢哋咩又係自私享受。愈睇愈嬲

反而third class既人有貢獻，先有資格提出要求。唔知tail既人馮乜搞亂檔

嗰班難民飛又冇， 強行上車， 冇畀人趕落車都算係咁，又有嘢食咁多年。 喺度搞事, 殺咗幾個制動員， 都係淨係斷隻手報仇啫， 都唔知最尾嗰卡啲人有咩好吹奏

俾我我一開波就閘走後面啲車卡，放生佢地

同電影版睇落好唔同，而且官方話時間早7年咁好難解釋又多個Mr. Wilford
定其實有好多架火車，每一架既話事人都係自稱Mr. Wilford
btw 劇版架火車先進過電影版好多

真係煩到仆街， 真係勁唔想佢哋攻到駕駛室， 一開頭佢哋沖上嚟，好心殺曬佢哋啦

俾我我一開波同手足偷襲敵人
趁混亂時搶埋對家武器齊上齊落, 然後逐個車卡殺上去打巷戰, 反正空間有限, 對家冇可能大圍捕

好似個車箱大個d咁

大好多
有上下層

跟返書，1001 卡

電影好鍾意，睇咗3次
套劇睇咗一集半已經唔想睇落去
變咗csi on snow piercer咁

第6季: 打移居外星的地球人
第7季: 打疑似未來人

我指個內籠

睇前食會唔會嘔

但係個車頭反而細好多

屌
你地唔睇書都睇下 上套劇先
睇完就明個SETTING
仲要開波無耐加個 香港人 女主角講廣東話
引下你香港觀眾
書/電影都好多隱喻既

香港依家咪坐緊共共列車

*電影

部份泛民:要永續抗爭 唔講獨毒

事實 ! 係事實!

想點

係咪即係the 100
有興趣睇

睇到第3季好啦，後面嗰幾季我都頂唔順要飛住睇

愈出愈悶，好彩佢話第7季係最後1季

信唔過睇左末世先

男主角D戲........嘥咗成套劇

其實中間啲對話好多廢話，最主要睇下個結局佢地會去左邊，個難關係點拆，邊個死左就得
岩岩睇晒六季
個人覺得個世界觀去到第四季就完得
第五季同第七季可以講係格硬黎

愈長愈爛真係美劇定律黎

屌 第三集睇到差d訓

睇咗一集但冇乜動力再睇，好似都估到啲劇情

點解唔俾列車減速？

雖然我睇既美劇唔多
但十套九套真係愈後就愈暴走
例如walk dead...prison break
不過brooklyn 99果類就okay

咁大架車都冇閉路電視

睇完再睇反戲

唔明點解日本佬明明係開閘專家係要用炸藥炸門覽炒（以前七個人都可以開門出去）

唔明點解外面暖左要用肉眼睇週年橋飛機殘骸
火車明明有温度計

唔知經濟倉啲人去左邊

第3集開始爛
場拳賽拍得唔好

唔明點解 US VPN 搵唔到套劇
香港又無
澳洲先有得睇

睇完第三集
覺得
s1 伏筆都應該喺 Mr Wilford
到底喺邊個

睇完三集都唔明搞咩
覺得個格局好細

睇咗第四集未？？

第三集訓到就訓著 但第四集又吸引番我去睇

你地唔講我都唔記得有第七季
呢套劇咁都出到七季應該都算神劇中既神

點解咁多人話悶又話黑人唔好睇
我覺得好好睇 同電影版各有千秋

得最尾吸引

條女跳舞果PART好似重慶森林…

黑人D戲真係好渣！

個保鏢好似郭政鴻。

點解Netflix 會冇左

今集開始叫好睇好多幾刺激

禽晚先睇完第四集咋喎

係，有小小劇味。令人想追

無睇過電影版，我覺得幾好睇。

今集嗰細路女信男主角會保守秘密，然後男主角突然爆佢大鑊，所以啲守衛當場制服咗佢？

同埋有無解釋過點解嗰男殺手要殺nikki？ 嗰男殺手死前特登對電箱開槍係唔係伏線呢？

nikki係替死鬼,所以比光頭佬滅口

哦，即係唔想佢爆細路女大鑊，所以殺人滅口。

電影版個導演
就係上流寄生族個個韓國導演。

末人劇變查案

末日劇變查案

我覺得最尾嗰卡嘅人似支那蝗蟲多啲
起架火車嘅時候冇份幫手
等火車起好嘅時候就夾硬迫上火車
冇任何貢獻，燒資源不特止
仲開口要求更多福利
同新移民冇分別

D 角色演技好撚普通
劇情唔緊湊
真係唔好睇

去到末日架火車就係一個社會
少一個人就少一個社會齒輪

我反而覺得咁拍幾新鮮
同埋比電影版會多講下架車既社會結構

好有深度
我要棄劇先, 搞唔掂

啱
場境係有心機
但宜家係睇人點生存定點查案呀
1001卡呀
想點拖法

第四集開始好睇

岩呀 叫末節人黎一等車廂幫手
即係大陸人落黎香港幫手
佢仲要要求俾更多大陸人落黎住
錢又冇俾過 又冇幫手 條命又生得差
要求多多又古惑 覺得任何事都係應份

有冇人覺得個制動員好似佢

髮型一樣，制服既色水又似

仲夠膽要求生育權
生多幾隻小蝗蟲蠶食社會資源

睇完第四集。。。有啲睇唔明

總共幾多集？ 一星期先得一集有啲無癮

星期一幾點先上最新一集

留名
Btw有冇人睇原著？可唔可以分享下

無睇過原著同戲, 暫時套劇係幾吸引
呢套搵黑鬼男主角無咩問題, 唯一問題係個髮型, 天橋底乞兒 style, D臭味喺個 MON 散發出黎

個黑鬼無乜戲

雷鬼頭都唔識
咁人地真係乞衣呀嘛 又窮又冇俾錢
住係末節車卡足足九年喎

係，睇住佢完全投入唔到，路人咁款
反而"Mr." Wilford就有種深不可測既感覺

新一集悶撚到，套野真心唔得

終於緊張返d

但本身判個細路女有罪，但最尾又因為年紀問題判佢無罪，呢個行為其實想引起啲咩 third class啲人叛亂？

cls個老豆bi個眼球出黎俾個女含係咩玩法

W應該衡量過
1. third class叛亂
2. 定係比條癲西爆大獲然後更亂

站於正義上佢都想判條癲西有罪
但現實上不能
因為佢爆大獲就有機會成架列車更亂

但其實爆大穫係咪爆架車搵人做實驗入個櫃桶到？

可能個櫃桶背後有更多秘密？！
真係追落去先知

會唔會櫃桶其實係維持生命艙
等架車收皮就俾d有錢佬入去
之前話有七成人係三等，架火車3000人
咁扣扣埋埋頭等二等最有用嘅人大約有400個

就係咁先唔可以比櫃桶啲人有事
如果失敗嘅話即係證明個維生艙係廢既

利申9估

睇個陣仲以為有咩特別野
只係兩個變態父女

係個老豆太縱個女，養成咗一隻食人魔

話比你聽個老豆點縱過女

睇返套戲既話 應該都係保命艙

我想問到底Mr Wilford係未出現，定只係一個象徵，定揸車嗰兩個男人？

Mr Wilford唔係果個女人咩？

明明架車成1001卡 啲角色好似𣊬移咁
一時喺tail 一時又上番車頭
特別係女Wilford

但前幾集好似有個first class乘客話喺列車開出頭幾日有見過Mr Wilford真人 唔知有無記錯

但我覺得Mr Wiford喺第二架車度 可能唔同列車根本無辦法互相聯絡

係囉個度點整dreadlock

Mr Wilford會唔會就死定唔知點，入左雪櫃先
然後啲雪櫃實驗就係為左幫佢研究點續命

之前先研究過,屌佢一日來回車頭車尾幾次

下面唔係有啲運輸車咩

你仔細啲諗下,卡與卡之間點可能會整到個密封空間俾運輸車過,架火車永遠都唔轉彎咩

佢個啲唔係吊住嘅cart 嚟咩
不過套戲都係bug bug 地㗎啦

係咪食甴曱個套戲既電視版?

睇過個電影版theory話列車環遊世界其實係到世界各處將大氣CW7轉換為列車能源同時減凍 原理好似冷氣機咁 所以列車運作左十幾年後會發覺氣溫下降

上升?

yes打錯

即刻想j 返Jennifer Connelly

成日都話套劇有bug既人
其實任何超現實片都可以係bug
點解唔比自己多d想像空間抽離下現實

判佢有罪係嗰3個jury
女主角比佢地嚇一嚇咪有兩手準備
Send定張紙去車頭同嗰兩條友講
如果真係判有罪就出plan B
之後判咗佢有罪之後 車頭傳過嚟嘅紙
‘Mr.W’個訊息就係女主角個plan B
就係放佢走 因為定唔定罪唔到女主話事

哦～ 完來係咁

睇咗 ep7 未？

提爾算唔算係主角之一
好有吸引力
好擔心佢下集會犧牲

仲有冇人追呢套野

頂唔順 棄鳩左

集集都唔知做乜9 咁
冇咩驚喜位

完全頂唔順個黑人
樣衰唔吸引

我仲以為個Pike係死唔去,係路軌爬去tail/畀人救去tail嘅Mr. wilford 點知原來純粹背叛

而更加攪笑係所謂嘅情報:
你地乜都唔駛做，黑鬼會自己崩潰。

唔知係咪每個禮拜先出一集
仲加上個黑鬼俾人雪凍過消失咗一集
覺得佢存在感好低 可有可無

反而Jennifer Connelly 演技越演越好

好想知Melanie 下集點樣反cup

預告出左，脫卡
遺棄頭等班人。

但engine都係頭卡喎